「老鬼入黎」咁多年黎、本土快歌黎講，越夜越有機首曲係咪完全超晒班？

一開始成四十秒既前奏已經係世界級
除左混合左果陣好流行既disco旋律同埋快rap，仲撈埋啲槍聲、仲有堆唔知係咪非洲文既鳩up，聽落竟然又有幾好既化學作用

兩段間奏各有特色，尤其是第二段間奏段快rap將成首高潮推到最爆，可想而知啲夜場首歌幾hit

我覺得郭富城首無忌、陳慧琳既花花宇宙前奏雖然聽落唔錯，但變化無咁多，黎黎去去loop果幾個旋律。再次一班，祖兒首隆重登場同鄭秀文既煞科更加普通。鄭伊健既極速就算係咁，又唔算得出色。

講創意同編曲既複雜性，一定係越夜越夜機，仲要間奏唔會翻炒返前奏啲旋律咁濟。首詞就真係唔掂，MV就算係咁啦。

最重要既係，而家聽返當中既旋律曲風同編曲混音，一啲都唔老土，比十幾年後，而家流行既EDM一啲都唔輸蝕。黎明同雷頌德可唔可以話係香港電音之父

有無前輩分享下當年夜場越夜越有機有幾hit

越夜越有機

無忌

花花宇宙

不能同意更多

花花宇宙前無古人後無來者，紅遍全亞洲

呢個真 前幾日返大陸做野 起大陸商場仲聽到國語版花花宇宙
花花宇宙都係呀Mark作曲

大日子

呢首都係正既

一聽前奏就想un
千禧年代既快歌真係好屈機

劉德華首中國人正D
有氣勢 有熱血

火熱動感lalala先係

正！而家香港冇晒快歌

收皮啦奶共狗

諗起當年日日有人屌 Mark Lui..
依家攞返佢啲野出嚟拜

利申 : 一向撐 Mark 哥

大日子最正

這世界靠節奏找到一點相似

都無哂歌手識跳舞

狄易達?